你地會唔會同前度講生日快樂？

假如分手超過三個月但一年內 未放低/放低左, 前度有/無新另一半, 你地會唔會同佢地講生日快樂加一段野?

如果對方冇拍拖我覺得冇問題 如果有就唔好搞人啦

如果唔肯定呢

就咁生日快樂
打多段野做咩

即係講下 玩得開心啲呀 照顧自己個啲 都唔好

點解會覺得自己柒

唔好喇 真心愛過 然後以後沒交集 就最好

淡淡交匯過 各不留下印

講黎都戇鳩

之前ex終於達成自己目標 我恭喜佢 佢又係齋覆我一句thx 真係會好柒 會覺得自己熱臉貼冷屁股

會啊

睇下係點分手lo 不歡而散就算啦

exact7ly

應你一句thanks又唔得 咁你地想人應你咩

如果做到咁灑脫就好

少少不歡而散

我都ex都有講。
雖然係不歡而散，但我諗大家都覺得大家係雙生命入面其中一個最重要嘅人...

但是經歷過 最溫柔共震

睇對方有無新女朋友
如果無咪講聲生日快樂有幾閒
同埋想復合都可能因為咁而有轉機

普通一句？

我想復合 但對方唔想

臭閪
屌你老母

Ex都就生日講唔講好
可能人地已經唔記得我嚕

岩岩過左12點，佢琴日生日
真係想sd msg 祝佢長命百歲，百病纏身

上年有講
今年應該唔會
利申 散左年幾

打句生日快樂😀😬

6年前個個仲年年講緊

仲有聯絡方法嘅Ex 都有講

五年放唔低
最後食餐生日飯 終於放低咗

分左手3個月，上個禮拜佢生日我send左句生日快樂比佢，又係覆句thanks俾我
感覺自己攞黎柒

咁你想佢應咩

點解突然放到？

好似突然解放咗自己咁
可能係以前長時間令自己鑽牛角尖
潛意識將佢抬得太高
但接觸返後
又覺得其實冇乜嘢
咁耐冇接觸乜都淡啦
而且同心中美化咗嘅佢差太遠

我都唔知自己講緊乜

我冇同佢講 但佢會同我講
但佢搞生日個啲仲會叫我去
其實係想點

想當年我用佢生日做電話密碼
但依加我已經唔記得佢個生日係幾時
我相信佢仲記得我幾時生日
不過佢冇再同我講過生日快樂

不了

一樣

我都好想佢同我講生日快樂
可惜冇
佢果晚仲去打牌 一啲都冇掛住過我
只係分左手一個月之後

佢覆左thanks?

我想講 但講嚟又無謂

不歡而散？

咩關係？

佢地覆咩？

Why

頭2年都有，之後就無再聯絡
大家生活圈子唔同
只係唔小心，唔覺意咁走埋左一齊
根本一啲交集都無
免強一齊左2年，拖拉左半年
最後都係係生命中消失

咁你有無另一半／曖昧緊？

一齊左2年都開心架唔係咩

Yes

唔會掛

分到反哂面就唔會啦梗係 如果和平分手就會 不過都係一句生日快樂就算

今年唔講了

對方有
但我一收到就block咗
因為想趁自己生日放低佢（因為係佢飛我 但又持續對我好好）

年年都。講

其實呢d好心傷
大家都無共同朋友
一散 關於佢既消息全部都無哂

理撚得佢

我同一個ex有 不過講都係就咁講生日快樂 純粹當朋友 出於禮貌咁講

我講：生日快樂！
佢：Happy Birthday!!! 🙂

佢覆我：多謝！！！
我覆佢: Thanks😊

重有幾日分手一年，但仲會有好少嘅contact。每次有d好煩嘅野都會搵我傾（次次都係WhatsApp 問Can I talk to u）。雖然都有搵其他人，但搵我可以講埋其他屋企人同親戚嘅諗法，因為大家都好了解大家屋企野。

復合

癡膠花

冇啊 咩都冇

會唔會係激你

年年都會講 或者今年係時候扮唔記得啦

點解

冇啦 已被block
He just changed

因為覺得冇野，當朋友生日咁講句
唔會講完再開topic